[尋找KDB ] 曼城球迷吹水區 Ⓜ️🔵🔵118

2017/18 英超冠軍

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

Coaches
Pep Guardiola 🇪🇸
Carles Planchart 🇪🇸
Lorenzo Buenaventura 🇪🇸
Mikel Arteta 🇪🇸
Rodolfo Borrell 🇪🇸
Xabi Mancisidor 🇪🇸
Manel Estiarte 🇪🇸
Brian Kidd 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

Players
1 Claudio Bravo 🇨🇱
31 Ederson Moraes 🇧🇷
32 Daniel Grimshaw 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
49 Arijanet Muric 🇨🇭

2 Kyle Walker 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
3 Danilo 🇧🇷
4 Vincent Kompany(C) 🇧🇪
5 John Stones 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
14 Aymeric Laporte 🇫🇷
15 Eliaquim Mangala 🇫🇷
22 Benjamin Mendy 🇫🇷
30 Nicolás Otamendi 🇦🇷
34 Philippe Sandler 🇳🇱

8 Ilkay Gündogan 🇩🇪
17 Kevin De Bruyne 🇧🇪
18 Fabian Delph 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
20 Bernardo Silva 🇵🇹
21 David Silva 🇪🇸
25 Fernandinho 🇧🇷
35 Oleksandr Zinchenko 🇺🇦
47 Phil Foden 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

7 Raheem Sterling 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
10 Sergio Agüero 🇦🇷
19 Leroy Sané 🇩🇪
26 Riyad Mahrez 🇩🇿
33 Gabriel Jesus 🇧🇷
74 Luke Bolton 🏴

腥

申脷靚撚到

Insane we trust

叫出嚟！
抵啦，屌你老母黑哨

腥好波呀

點解唔係史浩黑死全家

KDB真係要快啲搵返狀態

用民個post拉

叫咗出黎 搞到比屋企人屌

是咪今屈r聯第二次咁入

勁靚

希望腥入多球反杯

其實搵左好耐...

腥 剷佢老母草啦

學埋其他post食字

用邊個POST好

Sane

唔撚想入po都見到隊黑哨波隊名

有下冇下咁

一間時間諗唔到

呢個

咪臭系 對呢啲閪隊真係倒戈都要慶祝

膝頭傷兩次其實好難

三球了

sterlinggggggggggggggggggggg

cup佢老母啦

3:2！！！

丁

克骨銘心

丁!!!!

屌你老母好波呀丁力

我屌哂04老母呀

爽到仆街

反cup！！！

靚撚到

笑到仆街

Wow

丁力

屌你老母黑哨狗抵撚你死啦

你老味吹多球12m呀笨

Holly shit

屌你老母好黑撚黑得架嘛
吹多幾球12m啦屌你老母

靚到

都話整場經典反cup

傳得好靚

守好呀要

04柒撚到

廢龍啲長傳

廢龍又有assist

廢龍歐聯助攻第一球？

熱血到，仲要踢10個

Cup佢老母臭化閪

2個12m 紅一個加黑口不死身都係輸 收皮啦

廢龍>>>唔瞓

屌 好撚感動 爭氣丫

返到主場又大炒佢老尾

入佢老母

返主場再炒多次佢老母！！

感動moment

臭西!爽

咁撚勁

丁呢下好冷靜

抵輸啦04

廢龍好熱血

廢龍同獲加

呢球丁力d把握力

打架了

費興文封位封得勁柒 丁寫得唔靚都輕鬆入

dllm技不如人就摺埋啦

打架

開鳩佢拖啦屌你老母

打佢老母

過撚晒數都要主場輸波

幫佢地開年啦

cls 廢龍又多張黃

淨黃廢龍？

廢龍

勇武

施真高好波 打柒佢老母啦
黑哨都要輸波 笑

廢龍咁樣拎牌 對面條友冇

完場

不怕黑哨 2球12碼 打少個
照反勝

熱血啊今場

一早知對面過哂數啦

預撚左啦 黑到咁
不過依家好撚心涼 爽

都話不死身

腥臨尾都要羞辱人地

呢場真係好熱血

黑哨死全家

熱血到瞓唔到

對面拿仔出現率極低

10人反cup算係咁

尊重翻以前隊波啫

屌返個早晨全餐先

鄧無起到身既手足慘

但今場個中場傳波都好差下，唔訓施華都麻麻地

好彩過左半場繼續睇

對面過晒數 黑哨到離譜 一樣雙失 守唔住

話左超熱血反cup 振一振個士氣先 打四線最緊要士氣

開心到瞓唔番

食住個勢贏埋聯賽杯佢先

有火

屎浩黑04黑撚到咁都豬波？

呢場睇到叫出黎，轉會了，已後小妹一世鏝迷

你過去隔離房拍撚醒耶清慶祝未

唔洗訓

有人係咁負皮 酸到

又邊到黎個死人妖

發現ken狗，華水，新人
失蹤

屌你老母你話對面部署得好技術性輸波都輸
我都係搵下戰犯屌
你老母臭閪對面一開波就爛仔波仲要黑哨
成隊斷腳死啦

佢屌緊女

決定迷鏝

首先要自貼

真係睇唔出對面有咩form踢波
成場就係2個黎夾鳩你
夾唔到就tackle
btw 點都冇牌

其實上年100分都因為兩翼
今年明明b華唔再un因為入中路
又放佢打一邊
sterling sane輪出
都唔係最勁個陣
佢兩個勁到一出就屈到咁

好想比辛尼射

啱，明明對面成場都唔係打得好，
唔係個兩球12m都未必有射門

我一路都唔多屌球證，由其自己隊，今場真喺唔屌唔得

屌史浩克老母

獌狗黎喎

Btw次回合完confirm出線先好笑啦

主場對面都廢到咁廢都算 最緊要係又矛又黑

好彩呢場贏到
如果唔係kdb準備做戰犯啦

係咩，唔識啲獌狗

獌你個閪，搵狗黎侮辱小妹

sane英文都幾好

廢龍勇武精華應該有3分鐘

搞錯 點解得我個post冇人掙

咁你好人好姐又改個雀屎王做名

廢龍好波

軍醫同教練真係要諗諗計用咩training操返起佢 今場啲first touch同through pass都柒柒地

訓唔著

+1

正

首回合2-3，3球作客入球都出局我地抵比人笑啦

撚下班獌狗啫
做獌狗男友會飛左小妹

咁都出唔到線
上到去都收皮㗎啦

咪係 咁都出局真係抵死 除非又黑到極點

唔好忘記上屆巴黎對疤

但其實成場無邊個踢得特別好係sane球罰球 丁力80分鐘無咩特別 中場幾件又係 中堅walker拿水算最好

唔講黑
呢隊鏝基本係要4強

疤返主場點同

其實白文算係戰犯 佢唔係有心但鋪鋪都係輸佢

唔訓斷好多波
b華被逼打邊又係冇咩用
同埋對面爛仔波
一到3閘線就幾個圍住你出腳

原來唔止offside，仲要係自己左腳踢右腳

B華要讚下 全場走上走落好勤力，一人扭哂成條右路
仲有下禁區內比對面唔中波勾跌 球證隻眼開隻眼閉

咁佢又唔係踢得差既
第一張黃真係點撚樣都講唔通啦

佢都算受害者兩球都好無辜

人叫sane佢叫sane
差咁撚遠

呢場最仆街係個撚樣球証

佢打右路幾乎吓吓都拐返左腳大位 好易畀人睇穿 打返中路仲好

踢返場熱血足球真係好撚爽爽過贏利同車

第二球offside喎
點解會有penalty

VAR 真係要有Challenge 制度先有用
球證鍾意比就唔睇都得，晒撚氣啦

正常如非嚴重犯規 一般球證都冇咁易出第2黃
係今場收哂錢我地一掂就foul 一foul就出牌

對面幾次禁區踢腳都唔吹啦
球證仲要做晒手勢話冇野tim

贏利我都覺得好熱血既

黑哨lo屌

贏利j左精華最少3日

比12m無問題 但第一球無吹 投訴兩下就睇var 拉兩個隊長講左勁耐就比黃同12m 第二球即吹 就唔肯睇var 矛到

甘渣

咪係 應該學網球咁雙方球員有1次機會challenge

可惜個球証最尾都係黑唔到
返去比老闆屌撚死佢就岩

對04有利就咁快做決定
我地第一球入球佢問成分鐘先判有效

第一球點都冇可能比黃

個球證死全家啦

屌你老母should be 1:3

今季一定記得呢場同賀芬咸個哨

bwa球 12m呢

第二球直頭9唔搭8啦

2場都係絕殺反cup黑哨德甲波

其實有冇可能打甩F25張王牌 下場佢停賽嘅話好難講

條撚樣球證早左幾秒吹完埸，想改過都冇用了仆街la黑哨閪

mandy 果都都應該可以打甩其實

一，越位
二，佢自己左腳kick右腳
三，費奴雙手一睇就知唔係推緊佢 下場仲要停賽
四，球證諗都唔諗就吹pen 有哂立場打條撚?

希望我鏝會上訴打甩返張黃

offside都唔理，應該難d,好彩反cup到， 唔係下回合都好惡打

希望會幫佢上訴

mandy停一場都好 下場無咁緊要 加上中堅數目夠 上訴好煩 可能會延遲停 下round未必出到就死 但費奴就唔同講法

*黃 錯字勿屌

當幫佢洗底啦
8強又一定出到
如果出到線既話

8強會洗牌?
白文本身張黃應該唔會帶到下一輪啦

哥帥講過Stones係細傷 下場應該出得番

淨搓都夠贏啦，俾佢作客入到粒都要出局

救命 同智障人士溝通真係好辛苦 我訓先啦水塘

下場屌打佢老母

你訓啦 我慢慢玩

4強先洗
所以之前拉莫斯特登攞黃洗底
跟住比人屌

佢地要淨勝2球

Ederson最尾張黃又係on99食賓周既

希望下場唔好踢得太保守
買左飛去睇波

😡

04成班都係度嘈 得廢龍有牌

佢地都有

我城收購左四川九牛

留名

中乙

Ching好波
正價飛定炒價

冇睇 琴晚咩料白文紅左仲要反cup

點解sane會攞到motm
係都b華攞啦

硬係覺得下星期哥狗會搵軌試新陣式

黑哨

希望mandy唔好傷心

精神

真係好撚心涼

對面生波有冇威脅 靠12m先入兩球

Who are we

你琴晚中離

講左唔睇

斷腳啦史浩克

利害了

b華尋晚嗰球過人

Sane救全家

又唔撚俾12碼
對面老閪都俾左先 唔駛var

我想問下咩原因先會完全唔緊張另一半同異性出街

好多假鏝

叫完春未

比我輸發下得唔得

尋晚真係黑撚到笑

咁到底點解

德狗係咁

正義必勝

唔睇閪波

琴晚無睇既都係傻鳩

假鏝

agger

真，琴日熱血到

你球罰球j死我

炒價
不過都係貴幾百

9hrs

7m

53s

2m

On9

貢早牙

頭痛

抵啦

why牙

5p 狗

人妖狗

食屎狗

佐真奴唔肯黎真係抵尻死

唔黎最好

佢黎我又有信心頂到廢奴，話晒哥帥防中出身，又對防中位要求極高，睇防中無死既

所以咪無買

落哂bid傾好哂約 佐狗反口先買唔到
本身已經買左

That was because, in what is a major embarrassment for UEFA, the screens were not working - despite VAR having been in play in the Bundesliga for the past two seasons.

戇撚鳩，嗰日第一球十二碼，球證反口再吹係純粹聽VAR房做決定，而冇去睇任何片段。
原來係因為部機壞撚咗。
屌你老母黑撚到出汁，德甲都用撚咗兩年

黎左就做住廢奴後備，用一季時間進步下季擔大旗

依家睇黎都要返意假做橫傳帝

堅係on9 話var壞左唔睇

屌佢老母咁上訴返d黃牌未

車仔被ban2個轉會窗

是旦啦
等陣歐聯ban我鏝參賽資格

之後到我地被禁歐賽

黑撚過佢老母個閪

第二張黃係咪越位在先

明黑鳩我地

可以點

佐仔係咪唔駛走，可以繼續舒服

入曬2本 幾好睇

上場反cup最撚爽係成班賭狗爆鬥入黎屌我地廢 點知反cup完贏波輸盤 面都紅哂谷鳩住又冇得串我地輸波 真可笑

拿仔續到2025

腥狗學下，傳都未夠一星期就落筆，呢啲先係真鏝

點睇d人捧熱刺多過捧鏝

槍口對外，一條人屌柒隻死利狗

不了

啲猁狗真係唔屌唔化

佢地繼續咁搶口就啱架喇

有玩具咪玩下囉

Laporte續到2025

真鏝

拿水 華水

祖狗真係正宗黑氣石
般尼贏埋熱狗

仲有3粒
掛住佢

Az過咗嚟連登都無入嚟討論

會長唔入黎 冇左靈魂

呢道班友唔係扮女人就報時，有乜好討論

好想鏝迷團結d 已經小人

老闆幾時搞返個鏝迷聚會

你地約埋黎我鋪頭食野lo

邊度先

一人叫杯野飲坐足大半日你就仆街

飲水ok?

屌 疤又係靠美斯一個踢晒
Navas好慘

食點心嫁最低消費40 1個

有冇鵪鶉蛋燒賣

緊係有

講左咁耐 邊度呀間鋪

有冇人蔘烏龍飲

成間茶樓係手

識飲

@蛆dog

改名狗

每月改一次名

吹？

公廁

今晚場波有冇link

今晚雙紅，兩邊都唔撚撐
和波我ok

和啦 學牙路話齋 每邊傷幾件

緊係獌贏 和咩

由一睇波已反獌，撐唔撚落

獌嬴痢輸
普巴米拿斷腳

我唔介意佢嬴波斷腳

斷十字韌帶

獌狗再贏一定有前4

不如球場發生爆炸算啦

米拿狗死撚硬

咁又唔好咒人死 斷腳咪算

盧渣古正選 gg

玩撚完

心情好複雜
唔知撐邊隊好

米拿狗正選踢右閘🤔

米拿狗今場斷腳啦

曼聯贏吧

今晚支持同市光榮

今晚做獌迷

相信猁好快會柒番場比下遊，所以今晚都係撐猁

屌你
馬斯亞都冇
點贏

同市光榮輪

同市光榮論

相信你都好快戴帽 所以比條女我扑次先

屌你老闆

一日曼聯人，一世曼聯人
做人做狗自己揀

傻閪
竟然有回傳睇

盧卡古！爆佢！

真，好耐無睇過live 嘅回傳

撐獌踢斷salah mane 腳好過撐獌啦

今晚可唔可以早啲搞掂沙利早啲訓

今次半場6蛋

贏晒啦

仲以為我條link畫面慢左定咩

靴里拉咁撚樣都無牌

不死人

傷2件

本身matip入禁區，佢就要人唔要波都可以無牌

玩完

求和算

驚西咩，利狗38輪對車
果場先洗腳

靴狗條賤種茅閪收皮真係好心涼

佢真係最撚賤果隻獌

mata都傷

見到曼狗傷幾件特別爽

兩隊啲人都好撚賤好撚茅 狗咬狗

兩隊都傷撚晒就最好

米拿狗

半場都未夠傷2件

狗咬狗

最好傷埋普巴

49000廢到波都控唔好，究竟之前點連勝

虛火黎

真係兩隊鬥斷腳

費明奴傷埋

傷曬

自己踢自己

似輕傷，下場應該出得返

自己傳個波r親

成班都係玻璃腳黎 比熱狗打戈d隊都無咁易傷

雲迪克真係成個鐵人28咁 痴撚線

班利真係追住獌狗腳來踢

好撚茅 狗到仆街

真係痴線 乜都擋哂

成隊都不死身黎

場波亂到仆街
學界黎？

49000傷晒3個

屌 普巴又俾得幾靚 不過唔入仲要傷撚埋

有獌狗受傷，唔係唔笑下話

鄰居狂換人
傷紅會？

渣古比wor

lin傷埋

痴撚線

咁都唔入有乜好講

41分鐘換3個

係咩 都係黑人 事但啦

換lingard就無得換福
抵死

嘩
電視劇咩

真心癲，半場傷3件

痢狗下半場仲唔瘋狂踢尻傷49000，最多紅牌一換一大家踢少個

全能到仆街

呢場咩波黎

利狗今場更加唔會收腳啦

半場換晒三件

阿狗同車狗笑緊

ddg傷就最好

等睇全能到仆街入波

佢傷埋痢狗實贏

冇眼睇

又傷

Vvd傷埋就最好

叕傷做乜鳩啊獌

屎波零守龍？

好耐未睇過一場波，2隊都尻流流又無火，但又係咁踢傷人

君子猁既好事

其實痢真係仆街啲，換個後備踢傷ddg真係有賺，最多未停10場

獌狗傷多件好無？

雖然猁贏波有3分，但死獌狗必須輸！

憨尻

我撐利
唔好問點解

獌狗贏波上前4
佢班撚樣一定要踢歐霸

拎冠都唔想靠死獌狗

捧左十幾年曼城
緊係想曼聯收皮啦

agger, same

利狗真係全勝到季尾拎101分
咁我地抵無冠啦

Agger

出陣未

不嬲開波前1個鐘
1130先波開

1230*

係，我地踢好自己既比賽先再講，如果利咁勁我地衛冕唔到係應該既
我地咁多年都係升降機，我唔會因為近年拎過幾冠就當鏝係班霸

我諗大把曼市鏝迷都寧願獌狗仆街多過咁樣靠49000拎個3分

其實牙糟應該掛靴啦
出親都輸
一唔出就贏熱狗

當年top fit都叫入到頭5龍門 而家連英超中下游都踢唔掂

唔識指揮後防

其實今季救波已經唔錯

係就係偶有神救
同埋暫時英超救波頭幾
但係英超沉左咁撚多年
到依家都唔識守左下角
同埋唔識指揮後防真係

Give me the fucking ball

浸*

咁以前有公司佢都唔洗負責指揮

新人留名

獌斬撚夠未

2隊都尻流流

好過上半場啦

曼聯打法係斬波架啦

西波係適合用燒味呢d戰術

猁一對住啲球隊唔要控球，自己拎住個波好似唔識攻咁，係要靠逼搶、反擊多空位先得。

已經有威脅過猁

獌今場發揮唔到全力都踢到咁

猁真係靠運

利狗廢到咁，ddg無機會表演

猁好似無射過波咁

沙拉

XI | Ederson, Zinchenko, Laporte, Otamendi, Walker, Fernandinho, Silva (C), De Bruyne, Bernardo, Sterling, Aguero.

SUBS | Muric, Danilo, Kompany, Gundogan, Sane, Mahrez, Foden.

夠做

腥又打後備

Muric冇正選

有冇車狗陣容睇 舒服仔係咪正選

又推bwa右邊

Muric 慘撚到

差肥根就齊人6:0

決賽唔敢啦

muric

決賽換龍 準備輸波

唔比梅歷打正選

同文仔一樣食屎啦哥狗

muric打開都無得出

雖然佢啲手法係柒，但決賽先無份踢

當年文仔

應該公平d，好似之前巴禾咁嘛

文仔唔用彭彭比韋根殺
哥狗又黎

腥上場尾段換入以為留力決賽
Bwa 丁力 費奴攰死

舒服王正選

上場費奴咪抖左

作客04喎

腥上場救世都無正選

佢假鏝無睇唔記得

強陣打都正常既決賽

始終6:0果場無出佢

但對面換哂人

係咪冇電視台直播要求link？

仲有巴克利

夠啦 係哥心目中已經抖突左

offside

越個馬鼻又睇得咁清楚 痢狗果d越成個身位就睇唔到

米拿狗必須死

3.9倍買咗0:0
頂住呀喂

韋西咸果場

dirty player

沙拿狗換出，無得斷腳

靚 冇埋沙拿

頭先係咪衝上去爭波斬

沙拿咁撚廢點解都入到17球

有冇link

幾球12m##
間唔中有越位攻勢橫傳tap in

咪睇啦，一陣比猁入波，條數入你

1:1完場好無？想廢龍拎金手套

gchi ar lou

嗰兩個領先緊幾多場cos？

如果0:0完場ddg alisson 乾淨屎

廢龍衰左2次on9 12m

ddg 6場
利狗14場
廢龍12

kepa都有咁多

盧卡古真係好撚遲鈍...嘥晒D機會

上半場連加特嗰球仲仆街啦

有人逗住

所以有報應了

史摩寧

隻巴西狗又clean sheet

盧卡古右翼真心勁

屎波寧

屎波0唔追

屎波0

正 和波
仲要2邊都傷鳩晒d人

和都收貨既

呢場閪波終於完

難搞

猁搓到夠鐘都唔斬

差1分喳

垃圾

猁記真係運氣波表表者

今晚劇本：開波秒入，下半場比人反杯

LM

有冇link?

打後贏哂就係輸一分

夠了 怕咩

又幾撚清

其實moon post比負評條友都真係幾好心機
要不斷f5 moon住
我上面留左1分鐘都冇就負皮左
現實應該真係好撚失敗

應該bot

整bot咁好心機
每開一個新post都要轉link喎
但真係抵我地比人負皮

我做既

你d reply特別多

好撚多假鏝

臨決賽換龍
有唔好既預感...

早有先例

比人456

90+絕殺1:0

舒服哥

冇sane

舒服仔一開波就打人 屌你老母

哥狗決意留住沙利

屌你軌

車狗個場好似咁撚窄

0秒犯規

溫布萊黎喎
第一日睇波？

KDB

手球牙！！！

handball?

唔訓扮仆街剷鳩人

打狗

Kdb今場柒少陣ok?

❤️

c華有返頭髪好唔慣

唔該巴打

真高

嚇死

handball唔吹

自爆

盃賽是咪有var?

係吹都吹手球先

瘋狂猜波

CWA好沉

老

拿仔第二球面對面比失

決賽都咁多假鏝

車1:0

呢度都有報假分

會員牙路

明知贏硬

有隻生滋狗係到

報到

送走沙利

對面踢干地波

慢慢踢

攻唔入

點解哥狗死都唔肯sane 丁力一齊出
Bwa代cwa踢中間俾cwa抖下

決賽有Cwa控制節奏都好

牙路

全盛牙路入左了

牙路呢下唔錯

Bwa fit

係難射既 可惜

sane冇右腳
下下靠落底太易守到

抄鳩我

Cwa又攰又無態
控下個波都有甩溜
Bwa打邊又係人都知佢左腳cum返入黎
變左得丁力係左路攻

肯熄機未

2個基佬同一個語氣

Cwa

bye

我打先 btw你熄機先唔該

可惜冇咩力水

無力

雷欺

walker發夢

雷欺有機紅

電欺

賤種

牙路快啲踢鳩佢啦

岩

贏夠就雙腳dup落去

施華留番頭髮後有冇1場好波？

舒服比車狗噓

唔訓幾時先有態

對面冇古圖

唔訓，施華bb

唔訓

有古圖都係對住碌鳩射姐

Kdb個態

冇出咁耐真係差咁多咩

傷兩獲膝頭

Kdb 同 cwa都不在狀態

CWA KDB = 罪人

B華頂佢地其中1個 2翼出返腥丁咪好

幾時留返到長髮炒19000 1:6個時

今場kdb 算係咁啦
施華就真係未返黎啦

上年兩個大腦今年

沙利搵西瓜恩同豬腦落場分分贏炒我地

舒服廢到

見到個後備席冇人講野幾大殺氣

真係丁最生

撚到霹靂達冇氣再放腥落嚟跑

對面d企位明顯後好多

屌你老母 簡迪死黑奴剷腳

金章安

射唔穿鐵桶

as always

呢下幾靚

個球證好肥

得益唔吹咁比黎做咩

無越係到屌咩鳩呀

丁好勁！

丁勁到

傻鳩雷欺包越位又扮撚哂野舉手

應該係睇唔到雷斯包左越 但係雷斯自己都舉手係咩事

夏神好勁

屌嚇撚死

隻黑車狗屌乜春

拿仔已經第2次對住世三出事

雷欺真係一個笑話

雷斯包撚晒

係難守既

夏薩特真係好撚堅，馬水加錢換啦屌

災難好勁

拿仔比人撚狗

差啲Mark唔住世三

始終太靈活

mandy差啲送大禮

以前迪米比人撚重驚

文迪

白文做咩鳩頂自己龍

交迪並啲死角

想複製巴克利既助攻

想比廢龍姐

但季尾忽然食左春藥上哂身，條防線靠哂佢

上半場睇緊曼城傳波

迪米+刀巴佬

拿仔都跑得幾快，後追都贏，不過對住個個係夏神

尼屎葛驚嚇啲定迪米
迪米尾個兩年回撚哂塘
真係學界級數

比費奴fake左

中堅黎講拿仔係唔慢 不過fifa比得65速佢

列屎前鋒黎
邊有得比

比車仔守死左半場
等睇下半場比人一球搞掂

算係咁

頭先世三個腳早就要瞓落去啦

對面防反成功
冇得打

瞓撚錯落隻腳到就仆街

劇本輸球反擊gg

Bwa打翼弱化晒
成場淨係靠丁力自己突破
Kdb仲差幾皮
Kdb換腥 放番bwa打中路仲好

下半場應該c華or kdb換sane，b華入中間

第一下個陣wor 離門30幾碼個到

隔咁撚耐 撚知你講緊邊下

最理想係咁 但哥狗盃賽不嬲玩野

對面得一下驚險唔講個下仲有邊下

覺得會比對面一個反擊收皮

btw哥狗唔踢返之前費奴中堅防中個隻踢法 根係中場個隻 無左根搞事攻唔入

換隊長入

其實輸依場都無所謂

隊長

隊長
拿仔

傷定廢？

拿仔咩事

2個中堅腳法都差好驚傳失波失反擊

講波佬話傷hamstring.

拿仔傷？

拿仔搞咩

拿仔

估唔到兩個中堅接班人一齊傷曬

隊長出埋黎
咁就4年都有阿路,施華同隊長

貴奴

牙路高多2吋就頂到

費奴

輪住傷下抖下好過一次過傷

文加拉依家係邊

宜家肯比約隊長未

唔訓真係冇態...

應該u23?

換腥啦

呢下好靚

Sane換cwa, bwa打返入邊

文迪好野

kompany大賽球員
替半場應該無問題

白文

見到夏神嚇死

來回高速球

以為你講Mendy

黎左香港

場波幾好睇
啱啱雙紅有啲悶

希望拿仔唔係好傷

白文完封世三

越?

恰西

咁都要var

似onside

屌

好晒時間

好撚黑，咁都唔計

VAR:腳跟offside

咁都要睇?唔係越哂咩

牙路反應好快

真係offside

平排喎

Var 平排都唔計

見到條黃線郁左

可惜控得咁靚

但係唔即時睇就比人屌

校條offside位

假膠收皮啦

做咩比白文

隊長好似冇拿仔咁fit

角不角tiki taka精髓在於鳩斬

有d危

真，咁耐唔入驚輸反擊

聯賽盃和波係點樣
加30分鐘?

屌仲以為個freekick有料到

無錯

我見到前面個屌字都嚇咗一下

聽聞唔訓既罰球係同電欺學師

牙路條on9講野都信

john stones係咪近排失寵
好似好少有得踢咁

前面班人咁矮
玩鳩斬點入波

唔係傷左咩

傷

對面odoi好似好撚快

fake到人

sad
幾鐘意睇佢

啱，應該一早block咗件假分狗

唔訓真係唔掂

Kdb啲長傳差到

換走kdb啦

唔出腥唔會入到

輸頭反擊輸波

迪士尼做下駁腳算啦

嚇撚死人咩

腥呀腥，幾時見到腥

夏世三好撚快 話過就過

哥狗似想輸喎
Kdb同cwa踢成咁都仲唔換

好彩係簡迪

嚇撚死

係咪諗住射龜

屌你世三好撚勁

換根度簡嘅話, 好洗好用

夏神真係好勁
次次見到佢都好驚

屌，今晚兩場假波咁

屌第一輪輸個場第一球咪又係輸簡迪

隊長比世三一撥就過左

哥狗比力未

好危

一拎波就驚佢黎料

哥狗肯換人未

輸左佢專心聯賽算

屌 差d收皮

屌 對面開始發力

又想fake人？ 決賽黎

屌你呢球同作客輸個場咁撚似

世三得犯規阻到佢

無腥同cwa one two 佢無晒貨

哥狗想點

果陣車仔好似勁啲咁

護球帶波黎講 真係尼馬級數

射啦屌 仲係咁推橫

呢句真

辛尼快d出

世三一條友啲攻擊仲入肉過呢邊成隊

掂過屁馬啦 仆完會即刻企翻起身

成班攻唔入又唔出腥

哥狗想玩加時

真係差唔多換sane屈速爆azp

哥狗做野未屌你老母

咁尼馬射到罰球 佢跌又有乜所謂

除咗會趕領隊走之外佢真係好波嘅，球品又好過尼馬

換腥幫手防下pedro都好啦
辛真高下下foul先停到佢遲早出事

紅得啦on99

聽日返工呀仲玩加時

屌70分鐘la

咁都唔紅後剷加進攻

真高真係好掂 d走動企位好穩定

兩嘢喎師兄

仲唔紅

兩foul喎

Kdb冇哂靈氣

殺人足球

咁都冇紅

黃!?!?!??!?! 咁都唔紅?

咁都唔紅

鳩UP成晚終於講返句野係認同

隻魯迪加咁都唔洗紅？

條友今場火爆到

肯定是但一次都夠佢黃

Cls

死力架

哥狗完全無換人動作真係想打加時？

換走kdb啦屌

Kdb做乜撚

同會然一樣垃撚圾

比肥根同sane玩啦

kdb真係冇乜態

黑哨車

唔訓真係差撚到

。。。

Kdb>腥=goal

都好多場係咁

仲唔換Sane :o
想加時先出咩

鳩左咁多場 想點呀唔訓

差d輸埋

屌平安鐘

換人未呀屌

車仔愈黎愈入肉

柏度自己射可能入左

我都覺得可以分別比兩次黃

係 係咪為左逼走個領隊

多得迪布尼二世

車仔啲波仲爽過我地 仲過玩彈彈波

世三好撚勁

嚇一跳

世三勁撚到

人地踢得仲好過我地

屌 牙路無撚哂活力都唔撚換

係咪要輸先換人

求曼城攻唔入

唔訓真係好唔掂

就80都唔換人

差唔多80分鐘

西波 等比人補時絕殺

換人未呀哥狗

唔可以俾對面咁順

kante 招牌防守
夏三又密密出招

CWA -> 根
都要換啦 好攰

換根叔咩玩法

繼續保住個中場

根呢幾場好好喎

係唔換sane<->KDB

有閪問題？

輸哥狗呢場

人地都換odoi啦屌你老母哥狗

入腥未

換喇

打得好過kdb
場場都有貢獻

死都唔出腥 真係遲到早 交足貨都冇撚得出

換腥好過啦 擺返bwa入中間

換埋sane啦屌

佢踢防中都唔錯

我會KDB 換根叔
D華換sane
B華同Sane換位

車仔拖波鐘

遲早走

換腥係博 換根係穩陣

Sane上場做到野都唔出

哥狗唔係諗住加時換sane出黎爆呀

頭90分鐘假波格，應該和
加時先打真軍

真

哥狗好想玩加時咁

換腥 腥一扭失就比人打反擊 根可以控場 後防冇咁大壓力

車全靠世三同簡迪

捱到加時都難

寧願頂埋90分鐘 加時先出腥 依加輸波冇仇報

危呀

換辛尼了

Finally 腥

加時好似可以換第四個仲等乜撚

85先換腥
屌啦哥狗

兩個都出齊招牌貨
淆淆地

換sane

中場雙核擺明無態都拖到8x分鐘先換人
呢場輸真係屌撚死哥狗

完全唔記得加左Quota

Kdb

換多個有著數
今場啲中場唔太掂

Sane爆佢！

送gk

今次世三真係世三

利萊辛尼 爆佢！

輪到腥搞zap

55

有sane冇silva

G持？

換牙路係咪就要丁力打假9

又尋找kdb失敗

打加時有咩好處

舒服仔咁都唔洗紅

今晚連續睇咗180分鐘 0 : 0

問哥狗

竟然無紅

Foul 6:18

腥85分先出可以任爆

好野好野 半單刀撞跌都係黃牌

無紅?

莊家要90分鐘和波

牙路跑都跑唔郁都唔肯換

岩岩好撚危

正解

黃合理喎

無可能換啦而家
最有神來之筆既人

正常啦屌咁都屌

好緊張

舒服佐唔洗紅
屌你單刀都唔紅

都未撚係最後一個防守
平排仲有個
紅乜撚

佐仔唔係last man

軌終於唔係換高華鍚

腥腳軟

禁區入面就可能唔同講法

兩個人包緊 佐真奴撞跌你同拉低你都係一樣 咁樣都紅睇開咩波？

Sane撻q

佐仔係咁爆粗
咁燥咁低eq有幾舒服呀

要睇加時了

嬲廢龍仲多助攻過佢

邊似你撞一撞都要比紅人咁舒服

刷網淆一淆

屌你又係到

白文魯莽咗呢球

聽朝返工呀 又加時

巴神迷要撐曼城 點解你又係度

唔咁做仲危險

冇冠打爆電腦

可能下一個換人係馬水都唔出奇

開左新post

要睇25仔哥狗

龍虎切勁到

有無off

陣間然波既開過個新！

F25傷係咪要輸了...

聽朝點起身返工

費奴唔好有事

費奴傷?

真係off

明黑鳩你咁點

廢奴傷

玩到加時仲傷埋f25 哥狗你係得

同阿古路球波一樣 睇到準到

仆街哥狗上場炒鳩人六粒

仲有邊個換

大脾內側。。。

得翻科仔？

哥狗好波
玩到廢奴傷埋
掂呀

一早話左輸波專心聯賽算

呢舖碌柒

一陣換隻馬水入黎

個款似

打少個添，週中仲要對韋斯咸

屌你老母哥狗